從事telecom同行，整個telecom group

給香港人從事telecom group ,大家分享貴公司的工作及發展，識多啲同行人，交流一下，而且擴大同行圈子，長撈長有，有無得諗，如有大家比啲意見我開TG group

應該好多人做telco